{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129157024/sillim-castle-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216225&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000689121&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225929755&selectedRatePlan=246316327&expediaPropertyId=66504907&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 캐슬"
    },
    "text": "新林キャッスル\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市冠岳区新林路65キル16-13(新林洞)\\n\n新林キャッスルからはロッテアウトレット - ソウル駅店、Nソウルタワーなどが車で15分以内の距離にあります。 こちらではWi-Fiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 また、南大門市場と明洞通りも車で近い位置にあり、公共交通機関の利用にも便利です。 宿泊施設は22の客室で構成されており、チェックインは18:00から可能で、21歳以上からチェックインできます。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認して、宿泊施設に事前に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。 チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ペットは同伴できず、客室内と共用エリアで無料Wi-Fiを提供し、施設内にセルフ駐車が可能です。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "新林キャッスルはどこにありますか？",
            "answer": "新林キャッスルは大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市冠岳区新林路65キル16-13(新林洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルからどの観光スポットが近いですか？",
            "answer": "新林キャッスルからはロッテアウトレット - ソウル駅店やNソウルタワーなどが車で15分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルではどのような無料特典がありますか？",
            "answer": "新林キャッスルではWi-Fiとセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルからはどのようにして南大門市場や明洞通りに行けますか？",
            "answer": "新林キャッスルからは車で近い位置にあり、公共交通機関の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "新林キャッスルのチェックインは18:00から可能で、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は宿泊施設に確認して、事前に連絡してチェックイン指針を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "新林キャッスルでのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "新林キャッスルではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、新林キャッスルでは客室内と共用エリアで無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新林キャッスルでは喫煙できますか？",
            "answer": "新林キャッスルでは喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 499
    }
}